叫淡友平倉既唔該入黎

冷氣軍師常見意見:
Put黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜期狗發顛
股市可能逆轉

快啲走！

[size=6]屌你老母前線事前線決定呀[/size=4]